[WOW]有人向升旗易得道爆料,講大陸㩒機黨集體提款的真相

唔係走資/洗黑錢,原來係賺差價
住上水的巴打要注意了,可能果度D櫃員機成日都無現金,畀人撳曬

07:17開始

講你又信？

咁你信乜?